{"date_of_birth": "1999/06/28", "distinguishing_marks": null, "weight": 0, "nationalities": ["FR"], "entity_id": "2019/125936", "eyes_colors_id": null, "sex_id": "M", "place_of_birth": "PARIS XVIII (75)", "forename": "SAMY", "arrest_warrants": [{"charge": "- 1 - VIOL \r\n- 2 - ARRESTATION, ENL\u00c8VEMENT, S\u00c9QUESTRATION OU D\u00c9TENTION ARBITRAIRE SUIVIE D'UNE LIB\u00c9RATION AVANT LE SEPTI\u00c8ME JOUR \r\n- 3 - VIOLENCE SUIVIE D\u2019INCAPACIT\u00c9 SUP\u00c9RIEURE A HUIT JOURS \r\n- 4 - VOL", "issuing_country_id": "FR", "charge_translation": null}], "country_of_birth_id": "FR", "hairs_id": ["BRO"], "name": "ALLOUCHE", "languages_spoken_ids": ["FRE", "ARA"], "height": 1.6, "_embedded": {"links": []}, "_links": {"self": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/red/2019-125936"}, "images": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/red/2019-125936/images"}, "thumbnail": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/red/2019-125936/images/61654208"}}}