{"date_of_birth": "1996/06/20", "distinguishing_marks": "Peau mate, type portugais ou cap verdien, porteur de grosses dreadlocks blondes et longues (mi-dos), une petite moustache. \r\nTatouage repr\u00e9sentant un chapelet de couleur rouge ou vert sur le dessus d'une de ses mains.", "weight": null, "nationalities": ["PT"], "entity_id": "2022/69622", "eyes_colors_id": null, "sex_id": "M", "place_of_birth": "Moura", "forename": "ALEXANDRE", "arrest_warrants": [{"charge": "- Vol avec violence ayant entra\u00een\u00e9 une incapacit\u00e9 totale de travail sup\u00e9rieure \u00e0 8\u00a0jours.\r\n- Arrestation, enl\u00e8vement, s\u00e9questration ou d\u00e9tention arbitraire suivi d\u2019une lib\u00e9ration avant le 7\u1d49 jour.", "issuing_country_id": "FR", "charge_translation": null}], "country_of_birth_id": "PT", "hairs_id": null, "name": "VALENTE FERNANDES", "languages_spoken_ids": ["FRE", "POR"], "height": 1.8, "_embedded": {"links": []}, "_links": {"self": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/red/2022-69622"}, "images": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/red/2022-69622/images"}, "thumbnail": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/red/2022-69622/images/62573566"}}}