{"country": "CR", "date_of_birth": "2022/07/10", "mother_name": "GARCIA AMADOR", "countries_likely_to_be_visited": ["PA", "NI"], "mother_forename": "NAEDILIN DALLANA", "nationalities": ["CR"], "eyes_colors_id": ["BROD"], "sex_id": "F", "forename": "KEIBRIL AMIRA", "country_of_birth_id": "CR", "issuing_country": "CR", "hairs_id": ["HAIB"], "place": "CARTAGO", "languages_spoken_ids": null, "date_of_event": "2023/04/09", "height": null, "father_forename": null, "distinguishing_marks": "SE TRATA DE UNA BEBE DE 9 MESES DE EDAD LA CUAL SE ENCUENTRA DESAPARECIDA, LA MENOR TIENE SU CABEZA RAPADA, ES DE TEZ BLANCA OJOS CASTA\u00d1OS, NO TIENE SUS L\u00d3BULOS PERFORADOS, EL D\u00cdA DE SU DESAPARICI\u00d3N UTILIZABA UNA BLUSA DE COLOR ROSADA.", "birth_name": "GARCIA AMADOR", "weight": 9, "entity_id": "2023/25131", "place_of_birth": "CARTAGO", "father_name": null, "name": "GARCIA AMADOR", "_embedded": {"links": []}, "_links": {"self": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2023-25131"}, "images": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2023-25131/images"}, "thumbnail": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2023-25131/images/62720947"}}}