{"country": "CO", "date_of_birth": "2018/02/18", "mother_name": "GARCIA LOPEZ", "countries_likely_to_be_visited": ["VE", "BR", "PE", "EC", "BO"], "mother_forename": "IVONNE FERNANDA", "nationalities": ["CO"], "eyes_colors_id": null, "sex_id": "F", "forename": "ASHLEY SOPHIA", "country_of_birth_id": "CO", "issuing_country": "CO", "hairs_id": null, "place": "Bogot\u00e1", "languages_spoken_ids": ["SPA"], "date_of_event": "2023/01/22", "height": 0, "father_forename": "ESNEIDER", "distinguishing_marks": "REGI\u00d3N AURICULAR DERECHA - TERCIO DISTAL AMBOS L\u00d3BULOS AURICULARES UNA PERFORACI\u00d3N PUNTIFORME A CADA LADO. SE ENCONTRABA USANDO LOS ARETES\r\nEN EL MOMENTO DE LA DESAPARICI\u00d3N. SIN MAS DATOS", "birth_name": "MONTENEGRO GARCIA", "weight": 0, "entity_id": "2023/27039", "place_of_birth": "BOGOTA D.C", "father_name": "MONTENEGRO AGUDELO", "name": "MONTENEGRO GARCIA", "_embedded": {"links": []}, "_links": {"self": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2023-27039"}, "images": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2023-27039/images"}, "thumbnail": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2023-27039/images/62728288"}}}