{"country": "NI", "date_of_birth": "2015/10/04", "mother_name": "LAGUNA CANO", "countries_likely_to_be_visited": ["MX", "CR", "SV", "PA", "HN", "GT"], "mother_forename": "ANA MARIA", "nationalities": ["NI"], "eyes_colors_id": ["BLA"], "sex_id": "M", "forename": "FRANCISCO GADIEL", "country_of_birth_id": "NI", "issuing_country": "NI", "hairs_id": ["BLA"], "place": "SIUNA, REGI\u00d3N AUT\u00d3NOMA DE LA COSTA CARIBE NORTE", "languages_spoken_ids": ["SPA"], "date_of_event": "2017/04/20", "height": 0.5, "father_forename": "DAVID", "distinguishing_marks": "Ojos rasgados, labios finos, posee un lunar color caf\u00e9 oscuro en la parte baja de la espalda que llega al gl\u00fateo. Tiene una se\u00f1a de quemadura curada en el pie izquierdo.", "birth_name": "JIRON LAGUNA", "weight": 9, "entity_id": "2017/159497", "place_of_birth": "SIUNA, Regi\u00f3n Aut\u00f3noma de la Costa Caribe Norte", "father_name": "JIRON BARRERA", "name": "JIRON LAGUNA", "_embedded": {"links": []}, "_links": {"self": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2017-159497"}, "images": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2017-159497/images"}, "thumbnail": {"href": "https://ws-public.interpol.int/notices/v1/yellow/2017-159497/images/60631001"}}}